警方：昨晚太子站共拘捕40人

防暴警察昨晚在太子站進入車廂用警棍追捕示威者，警方表示，是收到求助而執法，在太子站共拘捕40人，強調警方有專業能力辨認示威者及一般市民。

警方表示，在太子站共拘捕40人，涉嫌參與未經批准的集結、刑事毀壞、阻差辦公等。事件的起因是有示威者與車廂內幾名年紀較大的乘客爭執及打鬥，示威者在車廂內噴滅火筒。

警察公共關係科高級警司余鎧均表示，警方是收到要求協助，地鐵有發生紛爭打鬥，亦有人肆意破壞港鐵內的物品，警員到場憑專業經驗拘捕示威者。

對於有人跪在地求警員不要攻擊他們，但警員仍然用胡椒噴劑，余鎧均表示，示威者在裏面是換衣服掩飾他們的身份，示威者用雨傘或長物品攻擊警務人員，警方是用相對武力制服。

她又表示，在混亂情況下，的確很難辨認一個是真記者、一個示威者，還是一個暴力的人士，希望市民可以遠離這些暴力或混亂的情況。

咁幾名爭執年紀大乘客拉左未先

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

梗係專業啦，721都做過一次，今次著制服姐

護送佢番屋企都唔奇

推

屌你老母 人地搭車番屋企呀
遠乜鳩離
你依家係有罪假定 你又知一定係示威者？
示威者就可以亂鳩打人？我屌你老母
傷害無辜市價仲咁鳩大聲

揸槌仔d老野呢
專業判斷唔撚洗捉？

嬲撚到打錯字

唔好俾五毛post 置頂

希望手足已經丟走晒啲裝告唔入最好

個幾個要起撚曬出黎處置

Popo :又拉到人，真開心

有晒片係你地衝人去打人
而又無拘暴任何人wo
打完就出返黎
同埋你點判斷係示威者呢
打撚左先算？

黑警又9up

成班爛仔學人講專業

其實同廢老爭執班足最後有無事？

毅進制
淨係圍堵車箱封撚住黎打都一撚定唔止40人係入面

入硬咁濟...果度全車手足黎..
加上邊止40咁少...

咁危險仲行入車廂打人？

咁專業點解唔控場出入口逐個check,機場管理局都識「專業」逐個check, 黑社會就咁都叫「專業」？

屌你老母

分分鐘出年拎紫荊勳章

唔係當場捉，就算有證明佢地去左示威，最多告非法集結?

係車都告非法集結

搭車點告非法集結

你以為
記者出曬去站外
叫d 狗係出面運d 攻擊性武器再入黎屈你襲警同藏有軍火類武器
到時告唔到暴動都告呢兩條都有排坐

高調拉低調放恐佢地唔出黎

所以無片都入到真係玩撚哂

最撚大話係警察
但只會信警犬係可靠證人
活生生既制度暴力
無論幾多警犬係庭上講過大話
都係可靠證人
屌你老母

有好多根本直頭係路過市民

係
同埋一定唔止40人
有d 可能打到重傷唔敢報住

打人果幾個廢老你拉左未？
搭地鐵返屋企都非法集結？
你老母你成班狗企係到都非法集結啦仆街！

睇怕都係送去新屋嶺私刑之後先放

睇電梯個度大部分應該都係市民
但車廂入面其實係市民定手足

尋晚太子無TOTAL LOSS已經好好彩
同我見到好多捉既都唔係黑衫,仲有D明顯平民

純粹圍毆發洩，打完見到記者就散水

拎錘嗰個拉左未

話人換左衫 以後周街拉人屈佢係示威者咪得囉

落雨唔比人帶遮？

佢地既專業知識話佢地知唔拉藍絲

收皮啦 見到個警察八婆就好L燥

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

而家只要出街都係參與緊暴動

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

正路未必咁易告得入
佢地都係為左拉番去打一穫
當然明一部份都應該會出事

小朋友都比人打到爆哂缸

ok， 出面有示威
到夜晚見你係街，就話你換左衫

個madam好撚柒

警犬：12點鐘之後我話事

白痴
琴日全日都落雨
捉晒全香港人啦

睇到隔離post啲割蓆撚係咁屌太子站前線，真係睇到火滾，唔該大家比30秒睇一睇呢個post，唔好再屌前線

請停止屌831太子站前線，一個位就知係黨鐵要負全責

唔係即場足就告唔到暴動 因為可以話係放火前已經走左
但係驚比人砌生豬肉話你有武器個d

根本就係尻拉

係下晏5點開始

本身已經夠柒 仲要講埋晒d唔係人講既野 真係dklm

好市民獎

示威者在裏面是換衣服掩飾他們的身份，示威者用雨傘或長物品攻擊警務人員，警方是用相對武力制服。

你係灣仔比人攻擊
之後係太子見人有姐就話一定係攻擊你個d人?

痴撚線

同啲廢老嘈嘅無廿個
但係拉咗四十個

佢地專業知識就係分出邊個係藍絲廢老 就唔拉佢地

依家界緊鹽，星期6日遲d番屋企都隨時比人鳩拉
分分鐘係自己區食完飯比人話你去左示威拉撚左

搭黨鐵都非法集結
冇撚野呀？

冇裝，我估有爭議

文宣新名目及戰線-Decitizenize

扮哂認真咁講d畜牲講既說話
仆街

最重要係揼裝，如果揼左裝，證明唔到係同廢老爭執，可以點告，搭車返屋企擾亂社會安寧？

專業黑社會經驗？
專打市民or無差別襲擊？

柴灣又係咁
警察落黎唔係調停個on9市民
係落黎拉接放學既人
接放學明明無罪
仲要只係站入面等緊

成車手足?

藍絲廢老已經好多個啦

無裝憑乜證明係港島示威者

同廢老爭執無出手打人都無犯罪

告佢用個頭襲擊警棍

對於為何沒拘捕在車廂內拿鐵鎚打人的藍衣男子，余鎧均表示，雖然有些畫面見到藍衣男子手持鐵鎚，但亦有畫面顯示有另一些乘客與他對峙，整件事是如何，要調查才清楚。

成件事係點就要查 不過陣營呢就經專業判斷0秒出手

全民打狗日

香港步入烏克蘭不遠
革命即將降臨

光復香港
時代革命

專業打人就有on撚9

見到藍衣男子手持鐵鎚
見到都唔捉 心知肚明啦

俾人打完仲要俾人拉

示威者用雨傘或長物品攻擊警務人員，警方是用相對武力制服。

係警方攻擊市民，市民用相對武力制服

黑社會又唔捨得打
popo又打唔過
真係得罪講句 警黑唔恰你恰邊個

屌你老母 假定

咁正確無打錯，見記者又即刻縮走？

真係好勁喎
開槍射中平民記者救護又唔見用同一個講法既

固有論點就係話有人打差佬
所以差佬可以打任何人
正確法律係:明明A 襲警只可以打A

又更多手足出事

坐車都非法集結呀而家
要拉人根本啲狗話事
街坊著拖鞋都係有武器
拎住個鐵槌就要調查
結果係點大家分析到啦
專業分到所謂示威者
但又分唔到記者
個龍門再擺大啲

法治
求取消香港關係法

太多人仲咁天真先令手足比人捉

話人示威者換左衫，咁點解唔拉埋佢地？

話人曱由,警蛆一見到記者凌波微步閃得快過曱由

同埋就算A襲警，如果A之後投降任拉，原則上都唔打得，話之你殺人放火，打就=私刑

打完人走佬呢啲係乜嘢拘捕行動呀
屌你個狗閪

一世仇警

為左同廢老口交
送左40個頭真係值咩

勿戀戰 （仲要係口部交戰）

就算俾你發現示威者，乜都唔理衝入去打鳩人又有幾專業？

dllm

捉左都放番啦
不如好好起佢底
同佢玩下遊戲仲好
i wanna play a game

有冇人死？
封站咁耐係咩事？

咁年紀大嘅班廢老拉左沒呀？

攬炒啦 取消晒關係法 聯匯
屌晒班高官popo

唔出聲果班有錢佬、中產
繼續唔出聲啦
一齊攬炒！

咁就40個 最傷既一次。。

又話憑經驗分辯到，點解7.21元朗全港市民都分辯到黑社會拿攻擊性武器，指揮官游乃強比人多兩隻眼都話睇唔到任何攻擊性武器哦！哦，選擇性睇到、選擇性分辯到！

dllm 係地鐵站參與未經批准嘅集結 班人真係傻㗎wo

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

好一句混亂中很難判斷真記者示威者暴力人士
原來香港人得三種
普通市民係警察心目中已經唔存在
難怪會無差別招呼
一如黑社會駛理你係咪無辜

要聽從警隊建議，自保安全
就要遠離混亂同暴力既社會，好難再返工返學
除非你自問係會拎住個鐵鎚周圍追打人既阿伯
咁就一定非常安全
分分鐘仲有好市民獎

而家係警察尻拉人啊
普通巿民返屋企落下街都驚比人打然後比人拉啊
乜撚野專業啊
拉受害者 唔拉施暴者
仲好意思話專業
屌

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

請大家對準政權，唔好理會挑釁

影人換衫又係cctvb
狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證

今次又中計啦

個對相擁情侶有無比人拉

咁就40個…

已經係啦